一齊性幻想一下支爆係會點爆

老實講

我就認為支爆已經開始左

會唔會好轟烈咁一次過爆？

唔會

你睇強国樓市三四線跌得好甘

但一線樓價仍然企硬

因為真係太多行政手段去控制經濟

但有樣野呃唔到人既

就係冥幣貶值

呢樣其實好撚大劑

因為要用外幣買入口糧食...

強国本來由糧食生產国

變成糧食進口国

本來可以生產糧食既農地呢？

唔係污染左

就係起左鬼城

預測

下一波較強烈既支爆

由平民負擔唔到糧食支出開始

革命尚未成功，同志仍須努力

屌 中國人民食草可以食一年架 冇糧食又點啊

睇多d新聞先黎開post啦弱智

唔好意思借少少位文宣一下

907 機場攻略(更新版)

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

野蠻大陸撚屌會衝過深圳河見野就搶

各個軍區領導私通外國自保 擁兵自重
支那解體

老老柒柒
我唔係變態
我都唔想支爆
支爆死嘅係平民

支爆其中一條路線圖:人仔貶值，公司還唔到美元債，$$斷裂，老破，大規模返鄉下創業

水立方只收港幣/美金

呢個真🙈

咁到底幾時先開始出現糧食危機

午餐肉都得😂

開始食唔起生果，豬肉

支那ON9到糧食都要進口 咁大個國家 咁多人口都唔知做乜
強如美國 都要投資大量科研去自己既農業

係囉

如果開戰人地一封你糧食進口已經唔需要打🙈

On9😂

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

push

爆完終極型態係大国版北韓

領導人一樣肚滿腸肥

中史書
一定係 天災+人禍跟住糧食不足 起義

北韓人有無反？

有，不過極少數

但北韓人由始至終未有好生活過

強国人由有至無會點？

🙈

強国人點比人迫壓都好

有飯食都唔會嘈

直到有日無飯開先識醒

支那蟈 就算侵侵唔收佢皮 自己人都會收自己人皮 本來好怕2047 諗落支共實捱到2047咩

永遠係黨派問題先係最致命

如果想支爆 一定要令江習分贓不均

所以債仔認債主 好緊要 ！

例如：我地代表中國人主動認債 ，一定令中共黨派內亂 我

到時香港立番個大灣區

兩個字講完：

滯脹